覺唔覺得uber好貴

本來貴一D都可以，只係多的士少少，但係星期日下午五點都收陪半

貴咪唔好搭 搭地鐵

收陪半就搭的士

人地個目標都唔係你呢D嫌貴既人

咁你想點？

搭巴士